m到係咪攞正牌發脾氣？

好同情你好痛好辛苦
但講兩句嘢就鬧我兩句
又焗我傾電話

感建分

死返ig慢慢講

慢慢你就習慣
應該遷就佢頂多幾日貨仔
你得㗎師兄

屌到佢冇m到咪得囉 要人教？
洗唔洗幫埋你

拍左拖幾耐呀同佢？

算啦，m到嗰個又唔係你，你冇感覺嘅咪當每個月有幾日要做吸負機吸下囉，你肯做呢樣嘢女朋友咪更加會珍惜你&錫你

買盒黑糖四物膏比佢 嗌佢period完食啦
之後黎M真係會冇咁痛 個人都冇咁暴躁
利申過來人 而家女朋友黎M已經唔洗做出氣袋

I know that feel bro

中出咪無m

係

是

屌返兩獲先啦

女人本身已經攞正牌發脾氣

係呀屌你老母

你咪算好囉未遇到一個黎唔黎M都發脾氣嘅女仔